{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_061205",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.bluer.co.kr/restaurants/30526",
        "collectedDate": "2023-10-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "금산삼계탕(본점)_1"
    },
    "text": "錦山サムゲタン(本店)\n住所:大邱広域市寿城区上洞319-4\n基本説明:40年近くサムゲタンとゴディタンを披露する場所。 氷の上で一晩熟成させた霊界を使って肉質が柔らかい。 サンファンサムゲタン、アワビサムゲタンなどサムゲタンの種類も多様だ。 慶尚道ではカワニナをゴディと呼ぶ。\nメニュー:錦山サムゲタン(1万7千ウォン)、サンファンサムゲタン(2万ウォン)、ニンニク電気チキン(2万1千ウォン)、黒ニンニクサムゲタン、韓方サムゲタン、松茸サムゲタン(各2万3千ウォン)、アワビサムゲタン(3万2千ウォン)、ゴディタン(1万1千ウォン)\n価格帯:1~2万ウォン代\n駐車可能可否:可能\nアクセス:トゥランギル交差点からトゥランギル交差点方向に直進すると左側\n営業時間:10:30~22:30\n特徴:家族と外食するのに適した、年中無休、駐車可能",
    "QA": [
        {
            "question": "この店の名前は何ですか？",
            "answer": "錦山サムゲタン(本店)"
        },
        {
            "question": "この店の住所はどこですか？",
            "answer": "大邱広域市寿城区上洞319-4"
        },
        {
            "question": "この店は何年ぐらいの歴史がありますか？",
            "answer": "40年近くの歴史があります。"
        },
        {
            "question": "この店の特徴は何ですか？",
            "answer": "サムゲタンとゴディタンを披露する場所で、氷の上で一晩熟成させた霊界を使って肉質が柔らかいです。"
        },
        {
            "question": "この店のメニューは何がありますか？",
            "answer": "錦山サムゲタン、サンファンサムゲタン、ニンニク電気チキン、黒ニンニクサムゲタン、韓方サムゲタン、松茸サムゲタン、アワビサムゲタン、ゴディタンなどがあります。"
        },
        {
            "question": "この店の価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "1万ウォンから2万ウォン代です。"
        },
        {
            "question": "この店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "10:30から22:30まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "この店には駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "この店へのアクセス方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "トゥランギル交差点からトゥランギル交差点方向に直進すると左側にあります。"
        },
        {
            "question": "この店はどんな人におすすめですか？",
            "answer": "家族と外食するのに適しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 271,
        "QA": 316
    }
}